流動通訊將改由華為服務

有無巴打頭先收到類似訊息

咩台先

3台

咁恐怖！

下 屌呀? 好驚喎
岩岩先續約無幾耐

早兩日先轉台簽左3
唔係下話

兩張3台卡都無收到呢個SMS, 唔好按入去呀

邊間電訊商咁做就轉台
毀約都在所不惜

小心中毒

冇收到

假sms？

零零舍舍得個將字係殘體
自己覺得似毒link

樓主個電話號碼係咪登記個華為account
用iphone之前係咪用過華為電話？

毒嚟呀？
有怪體字嘅？

有冇自己click入條link睇架
係你用緊華為既service轉左provider
同電訊供應商無開

3台send黎會表明自己身份先, 你段msg乜都無

假啦 我自己都用3 無事發生

用Smartone啦
聽聞冇華為infra

幾年前有用過 honor20

honor 6 先岩

我3台用Iphone 無事

3台不了

華為將負責保護您的個人數據

真相大白
樓主用過佢電話號碼登記華為戶口
華為Send嘢比佢係正常
唔關個台事

我都收到.用sun mobile. 無註冊過任何大陸野。個gmail 仲要幾個月前先開

收到，我用緊華為手機好似係轉資料保存公司

你用華為已經on9啦

csl就係用華為

除左smartone, 全華為，smartone 遲下都會轉埋。

From wiki

CSL的網路由華為建設[15]，和電香港與電訊盈科的合營公司Genius Brand採用華為的網路裝置，數位通則指定使用愛立信的網路基建作為其4G網路的供應商[16]，而中國移動香港採用愛立信及中興通訊提供的4G網路基建。[17]

咩手機型號？

即係全香港手機網絡供應商都係用華為？
唔怪得popo消息咁靈通

3唔係一早用華為?

Outdated
支移都係用華為

咁即係用太空卡都無撚用啦

咁你係咪用smt? 如果唔係都係on9

我係

屌你老母smt近嚟轉咗華為基地

係咪講緊個接收哭嗰啲？

之前係少部分地方有用

固網呢?

咩
除咗smartone，所有都係用華為

推,我都收到,好恐怖 利申無用華為

屌你老母豬系食撚屎

屌 我啱啱轉左台